連老蕭都撥錢走了

走左叫人地唔洗驚,同當年劉備叫一班平民跟係自己後面做肉盾一樣

姐係樓市會大升？

蕭敬騰?